原來Speed dating 廿幾歲係黃金時期！！！連登仔上呀！

原來Speed Dating廿幾歲係最易match嘅
如果覺得自己身邊啲人冇希望，或者身邊根本冇異性
不如趁早去玩下好過
唔好真係等到變大魔法師

Source:
Speeding dating公司負責人講嘅，唔係我鳩up

但係如果你真係連登好男人咁溝女嘅
勸你慳返啲錢
俾你match到都溝通唔到

毒撚16歲都唔會match 到
賭徒謬誤

咩真係有人廿零歲就玩 speed dating 咁 chur? 我真心以為得賣剩蔗先會去

醫護,老師同會計真係好慘慘豬
工時又長,圈子又窄
唔靠呢啲真係好難搞

不過有閒錢嘅話玩呢啲都應該幾 fun
指定對方條件都幾好玩
唔講真係唔知 1on1 原來可以咁指定法

連登好男人真係好撚好笑
樓豬仲要bin佢c

speed dating公司負責人講嘅

佢唔咁講點氹你參加俾生意佢做

連登仔個個會考30分，單手可以游出公海，邊洗Speed dating

淡淡嘅悲傷

講真喎
佢要sell唔係sell啲4，50歲啲剩女剩男會好生意啲咩

好似以前去茶樓食飯 你問個部長 有乜好推介
佢答你 樣樣都好食

呢班人個market一定細過2字頭

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

然後連登仔就開post話自己係好男人但冇女

去到某個年紀都單身個d比較睇淡
我身邊30尾朋友都冇咩動力搵對象
或者認真d會去婚介公司
speed dating通常 20 30 歲的場多

平常心當係識人嘅其中一個途徑囉，唔駛太有色眼鏡話無人要先去 speed dating 嘅

醫生可以食護士

唔一定咩睇淡，人大咗會諗多咗
人終究一死，死亡都係要獨自面對。
一個人過，定係有個伴過，都係有避不過寂寞的時候
活好自己，快快樂樂，心無罣礙，一切就順其自然。

50幾歲麻甩佬想指定青春少艾
呢個世界真係乜人都有

師兄壇數好多喎
咁你點睇伴侶呢樣嘢

思考下咩叫做伴侶，一個人有一個人的煩惱，兩個人有兩個人的煩惱（雙方家人、相互相處）呢啲你係咪有足夠能力應付？所以思考自己想要咩好重要。長遠發展？定係只想搵人啪啪啪？

我哋成日覺得有個伴就會開心。「喔，因為個女仔/男仔靚，我追到佢就會好開心啦。」
但實情係開心的人唔需要向外尋求，因為本來就會快樂的人，就自然會互相吸引。

十零歲就speed dating

有時會諗
真係打算認真透過speed daring識人既
通常都係本身溝通技巧有問題

35歲打後結婚，家境一般嘅話。除非對象性格真係好好（嗰啲 2x就俾人mark實咗），如果唔係好容易導致家庭悲劇。

到60-70搵伴又容易咗，因為大家神交，無咩其他仔女利益瓜葛。